\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Account} Entität im System, welche die Daten eines beliebigen Benutzers speichert.
		\item \textbf{registrieren} Erstmaliges Anmelden eines beliebigen Benutzers, für den noch kein Account auf dem System vorliegt.
		\item \textbf{System} ist ein Synonym für die interne Lieferdienststruktur, soweit nicht näher beschrieben.
		\item \textbf{IBAN} kommt, und das weiß fast keiner, aus dem Ibanischen und bezeichnet eine Dayak-Volksgruppe im Nordwesten der Insel Borneo.
		\item \textbf{Umsatz} (auch Erlös) ist in der Wirtschaftswissenschaft der Gegenwert, der einem Unternehmen in Form von Zahlungsmitteln oder Forderungen durch den Verkauf von Produkten, Erzeugnissen oder Dienstleistungen sowie aus Vermietung oder Verpachtung zufließt.
		\item \textbf{Glossar} ist eine Sammlung von Glossen.
		\item \textbf{Glosse} ist ein knapper Kommentar.
		
	\end{itemize}
\end{document}